[機會難逢]2018-19 LIHKG環球女神冠軍盃參賽女神提名大會 #日韓美歐中台其他

把握機會,歡迎各位巴打絲打踴躍提名

LIHKG環球女神冠軍盃(2018/19)選拔須知:

提名期由現在起至7月13日19:00為止

由於現時LIHKG並無舉辦任何其他地區的女神聯賽，故每位會員可任意提名世界上不同的女藝人/體育/名人參加冠軍盃

會員可提名超過一次，惟新增侯補提名不能重覆及總數不能超過二十人，如超額則只計算首20個提名

會員請在回覆內提供有關提名人士之全名，如用其他花名或外號作提名而導致主辦人無法辨識有關人士身份令提名無效，主辦方恕不負責，敬請留意

環球女神冠軍盃資格說明:

分組賽名額32個

LIHKG香港超級女神聯賽(2017/18)前三名入圍分組賽，第四名參加附加賽
上屆冠軍新垣結衣直入分組賽

世界各地女藝人/體育/名人入圍名額將按其國家比例計算

25個香港以外直入分組賽名額:
美國(荷里活影星以其維基百科第一國藉為準)人士和議票前2名
歐洲(所屬女神參賽時會再以其代表國家出賽)人士和議票前5名
日本人士和議票按界別,演員、模特兒及其他界別和議票第1名,歌手界別和議票第1名,即共2名
南韓人士和議票按界別,女團/歌手/演員各個界別之提名票第1名,即共3名
台灣人士和議票前2名
中國人士和議票第1名
美國人士和議票第3名與中國人士和議票第2名爭奪一個分組賽名額
其他國家/地區人士和議票前8名

7個附加賽名額(連同LIHKG香港超級女神聯賽第四名,8人競逐餘下4個分組名額)
美國人士和議票第3/4名(視乎中美分組附加賽結果而定)
歐洲人士和議票第6名
日本人士演員、模特兒及其他界別和議票第2名與歌手界別和議票第2名爭奪該地區附加賽名額
南韓人士女團界別、歌手界別及演員界別當中兩個界別得票較高的和議票第2名爭奪該地區附加賽名額
台灣人士和議票第3名
中國人士和議票第2/3名(視乎中美分組附加賽結果而定)
其他國家/地區人士和議票第9名

大會會於提名期結束後的當晚凌晨啟動各地區之和議大會,為期一星期
日韓和議大會: 2018-7-14 0:00 至 2018-7-21 0:00
中台和議大會: 2018-7-17 0:00 至 2018-7-24 0:00
歐美和議大會: 2018-7-20 0:00 至 2018-7-27 0:00
其他和議大會: 2018-7-23 0:00 至 2018-7-30 0:00

歡迎大家踴躍提名心水女神爭逐國際級賽事殊榮

每人最多提名廿個

台灣2名，中國得1名？

泡菜個個一樣樣都要3個？

中國係1.5+0.5

咁中國你會唔會提名李一桐或者熱巴呢啲

我起碼提名10個
不過最終會撐熱巴

我打錯左，係24個位，未扣結衣自動入圍

李一桐 oomeisaya 張鈞甯

提名:

TWICE-林娜璉
TWICE-俞定延
TWICE-平井桃
TWICE-湊崎紗夏
TWICE-朴志效
TWICE-名井南
TWICE-金多賢
TWICE-孫彩瑛
TWICE-周子瑜

多謝你既提名

迪麗熱巴

Iu

日本(歌手)
平井桃@TWICE
湊崎紗夏@TWICE
名井南@TWICE

韓國(女團)
林娜璉@TWICE
俞定延@TWICE
朴志效@TWICE
金多賢@TWICE
孫彩瑛@TWICE

韓國(歌手)
IU

中國:
李一桐
迪麗熱巴

台灣:
張鈞甯
周子瑜@TWICE

其他:
Oom Eisaya Hosuwan(泰國)

楊冪
唐嫣
白百何
宋茜
佟麗婭
周冬雨

你睇住唔好過廿個喎，唔係每個區可以提廿個，係全世界夾埋呀

不過你8/20啫，仲有大把quota

美國J.law

冇問題

Jennifer Lawerence
有無理解錯

冇錯

Momoland-nancy

日本(歌手)
平井桃@TWICE
湊崎紗夏@TWICE
名井南@TWICE

韓國(女團)
林娜璉@TWICE
俞定延@TWICE
朴志效@TWICE
金多賢@TWICE
孫彩瑛@TWICE
Nancy Jewel McDonie@MOMOLAND

韓國(歌手)
IU

中國:
李一桐
迪麗熱巴
楊冪
唐嫣
白百何
宋茜
佟麗婭
周冬雨

台灣:
張鈞甯
周子瑜@TWICE

美國:
Jennifer Lawrence

其他:
Oom Eisaya Hosuwan(泰國)

日本: 石原聰美

中國
迪麗熱巴
唐嫣

日本
池田依來沙

韓國
全昭旻
宋智孝
金世正@gu9udan
裴柱現@Red Velvet
朴秀英@Red Velvet
金藝琳@Red Velvet
金智秀@Black pink
金珍妮@Black pink
孫娜恩@Apink
鄭恩地@Apink
申智珉@AoA
申惠晶@AoA
金雪炫@AoA

美國
Chloë Grace Moretz
Nancy Jewel McDonie

其他
朴彩英@Black pink(紐西蘭)
拉莉莎‧馬諾芭@Black pink(泰國)

NJM同朴彩英韓裔&韓國發展我都會計算返韓國
尤其係其他區太易入，朴彩英肯定係韓國人樣如果擺去其他區度變相韓國多左一個名額參加

不過black pink泰妹真係泰國人我就會當返係泰國

杉彩英 紐西蘭國籍喎

朴彩英

澳洲籍 sorry

韓國女團問題太複雜,所以由上屆開始已經決定好係按血統決定先於國藉黎處理
如果唔係啲女團明明個個韓國人但因為佢地有入藉其他國家而轉晒去有機會搶其他地區名額
呢個比賽就會無意義,變左大韓國家盃
希望你諒解呀,泰國人日本人台灣人果啲我地都當返係泰國日本台灣,係公平架

日本(演員,模特兒或其他)
石原聰美
池田依來沙

日本(歌手)
平井桃@TWICE
湊崎紗夏@TWICE
名井南@TWICE

韓國(演員)
全昭旻
宋智孝

韓國(女團)
林娜璉@TWICE
俞定延@TWICE
朴志效@TWICE
金多賢@TWICE
孫彩瑛@TWICE
Nancy Jewel McDonie@MOMOLAND
金世正@gu9udan
裴柱現@Red Velvet
朴秀英@Red Velvet
金藝琳@Red Velvet
金智秀@Black pink
金珍妮@Black pink
孫娜恩@Apink
鄭恩地@Apink
申智珉@AoA
申惠晶@AoA
金雪炫@AoA
朴彩英@Black pink

韓國(歌手)
IU

中國:
李一桐
迪麗熱巴
楊冪
唐嫣
白百何
宋茜
佟麗婭
周冬雨

台灣:
張鈞甯
周子瑜@TWICE

美國:
Jennifer Lawrence
Chloe Grace Moretz

其他:
Oom Eisaya Hosuwan(泰國)
Lalisa Manoban(泰國)

btw . 我發現我仲有三個名額

因為唐嫣迪麗熱巴同Nancy重疊左?
OK當你取消左呢三個提名

提名
日本 今田美櫻

想問裴秀智同林允兒當歌手定演員
因為女團已解散

提名

其他 :

林明禎(馬來西亞)

允兒未散呀嘛,少時散左啦咩

我提名，裴秀智

秀智當演員定歌手好啊
佢好似做戲多過唱歌？

佢每年有穩定咁solo出歌。
但唔係年年拍戲。

OK咁歌手

提名
Liza Soberano
Thylane Blondeau

啱呀

Sarah Gadon
Jourdan Dunn
Adelaide Kane
Golshifteh Farahani
Camilla Belle
Emma Watson
Gal Gadot
Emilia Clarke
Natalie Portman
Selena Gomez
Cara Delevingne

巴打啲提名夠國際化

外國美女都有好野
唔想亞洲獨大

支持你，我都睇荷里活片同其他外國片覺得靚女係世界通行唔淨係一個大區至靚

日本：
白石麻衣
西野七瀬
長澤正美
上戶彩
北川景子
澤尻英龍華
桐谷美玲
吉岡裡帆
筧美和子
倉科加奈
石川戀
鈴木友菜

韓國：
IU
SNSD - 潤娥
F(x) - Krystal
Apink - 孫娜恩
Apink - 恩地
Girl's Day - Yura
AOA - 惠晶
AOA - 雪炫
Red Velvet - Irene
金所泫
金裕貞
金賽綸
韓孝周
孫藝珍
金泰希

台灣：
簡廷芮
周子瑜
邵雨薇
周曉涵
張景嵐
陳喬恩
吳心緹

中國：
鄭爽
趙麗穎
劉亦菲
劉詩詩
鞠婧禕
張天愛

歐美：
Natalie Portman
Keira Knightley
Jessica Alba
Jennifer Lawrence
Kristen Stewart
Emma Stone
Elizabeth Olsen
Gal Gadot

唔係每人限二十個位咩?

唔駛數都知你過廿個

郭雪芙
許瑋甯
朱主愛
何念慈

20/5=4
每區計你提頭果四個

我提名多呢幾個啦
Kristen Stewart
Emma Stone
Elizabeth Olsen
孫藝珍
金泰希
金裕貞

孫藝珍今日我都睇左佢套戲，係幾靚

提名：
石原莉奈（日本）

Twice 日本line

ok

我會搵三張佢有衫著既圖

提名
Cate Blanchett 澳洲
劉穎鏇 香港
AOA Yuna 韓國
明日花綺羅 日本

無香港呀

我錯，咁三個

LIHKG香港超級女神聯賽(2017/18)前三名入圍分組賽，第四名參加附加賽

我都係解釋清楚啲好
其實香港唔係無人參加，不過佢地唔係提名，而係睇上季成績決定參賽資格
1. 朱千雪
2. 李佳芯
3. 苟芸慧
4. 謝安琪

Rion宇都宮紫苑(日本)

日本:
馬場富美加
佐野雛子
筧美和子

韓國:
秀智
鄭秀晶
周子瑜
李成敏
林允兒

中國:
余霜
鞠婧禕
闞清子
徐璐
黄一琳
李一桐
孫雪寧
陳雅婷
楊冪
唐嫣

楊文蔚

你最後一個？

Ok，差唔多啦

最後兩個
台灣:
王緒緒
馬拉:
何念茲

點解有人可以當我真係會唔知，提名左廿個然後改名再提多廿個搏過到骨？

呢次我唔開名啦，但下不為例，唔好諗住挑戰我

純粹係因為我已經加晒落名單度先發現所以費事再刪，算你好彩

日本(演員,模特兒或其他)
石原聰美
池田依來沙
今田美櫻
長澤正美
上戶彩
石原莉奈
明日花綺羅
宇都宮紫苑
馬場富美加
佐野雛子
筧美和子

日本(歌手)
平井桃@TWICE
湊崎紗夏@TWICE
名井南@TWICE
白石麻衣@乃木坂46
西野七瀨@乃木坂46

韓國(演員)
全昭旻
宋智孝
孫藝珍
金泰希
金裕貞
李成敏

韓國(女團)
林娜璉@TWICE
俞定延@TWICE
朴志效@TWICE
金多賢@TWICE
孫彩瑛@TWICE
Nancy Jewel McDonie@MOMOLAND
金世正@gu9udan
裴柱現@Red Velvet
朴秀英@Red Velvet
金藝琳@Red Velvet
金智秀@Black pink
金珍妮@Black pink
孫娜恩@Apink
鄭恩地@Apink
申智珉@AoA
申惠晶@AoA
金雪炫@AoA
朴彩英@Black pink
林潤娥@少女時代
鄭秀晶@f(x)
徐酉奈@AoA

韓國(歌手)
IU
斐秀智

中國:
李一桐
迪麗熱巴
楊冪
唐嫣
白百何
宋茜
佟麗婭
周冬雨
鄭爽
趙麗穎
劉亦菲
劉詩詩
余霜
鞠婧禕
闞清子
徐璐
黄一琳
孫雪寧
陳雅婷

台灣:
張鈞甯
周子瑜@TWICE
簡廷芮
邵雨薇
周曉涵
郭雪芙
許瑋甯
王緒緒

美國:
Jennifer Lawrence
Chloe Grace Moretz
Liza Soberano
Camilla Belle
Selena Gomez
Jessica Alba
Kristen Stewart
Emma Stone
Elizabeth Olsen

歐洲:
Thylane Blondeau(法國)
Jourdan Dunn(英國)
Emma Watson(英國)
Gal Gadot(以色列)
Emilia Clarke(英國)
Natalie Portman(以色列)
Cara Delevingne(英國)
Keira Knightley(英國)

其他:
Oom Eisaya Hosuwan(泰國)
Lalisa Manoban(泰國)
林明禎(馬來西亞)
Sarah Gadon(加拿大)
Adelaide Kane(澳洲)
Golshifteh Farahani(伊朗)
朱主愛(馬來西亞)
何念茲(馬來西亞)
Cate Blanchett(澳洲)

新垣結衣
齋藤飛鳥
白石麻衣

Cara Delevingne 有人講左

Rachel McAdams
Alexandra Daddario
Jordana Brewster
Kaya Scodelario
Gemma Arterton
kelly brook

提名

平手友梨奈(日本)
齋藤飛鳥(日本)
西野七瀨(日本)
志田愛佳(日本)
土生瑞穂(日本)
渡辺梨加(日本)

菅井友香

新垣結衣—我老婆

衛冕冠軍自動入圍

oksana neveselaya (白俄羅斯)
金智緩 (韓國)
朴寶英 (韓國)
金容仙 (Mamamoo) (韓國)
Rachel Cook (美國)
Elsie Hewitt (美國)
Alicia Vikander (瑞典)

7/20

Alexandra daddario (美國)
Anna Kendrick (美國)
9/20

日本(演員,模特兒或其他)
石原聰美
池田依來沙
今田美櫻
長澤正美
上戶彩
石原莉奈
明日花綺羅
宇都宮紫苑
馬場富美加
佐野雛子
筧美和子

日本(歌手/偶像團體)
平井桃@TWICE
湊崎紗夏@TWICE
名井南@TWICE
白石麻衣@乃木坂46
西野七瀨@乃木坂46
齋藤飛鳥@乃木坂46
平手友梨奈@櫸坂46
志田愛佳@櫸坂46
土生瑞穗@櫸坂46
渡邊梨加@櫸坂46
菅井友香@櫸坂46

韓國(演員)
全昭旻
宋智孝
孫藝珍
金泰希
金裕貞
李成敏
金智媛
朴寶英

韓國(女團)
林娜璉@TWICE
俞定延@TWICE
朴志效@TWICE
金多賢@TWICE
孫彩瑛@TWICE
Nancy Jewel McDonie@MOMOLAND
金世正@gu9udan
裴柱現@Red Velvet
朴秀英@Red Velvet
金藝琳@Red Velvet
金智秀@Black pink
金珍妮@Black pink
孫娜恩@Apink
鄭恩地@Apink
申智珉@AoA
申惠晶@AoA
金雪炫@AoA
朴彩英@Black pink
林潤娥@少女時代
鄭秀晶@f(x)
徐酉奈@AoA
金容仙@MAMAMOO

韓國(歌手)
IU
斐秀智

中國:
李一桐
迪麗熱巴
楊冪
唐嫣
白百何
宋茜
佟麗婭
周冬雨
鄭爽
趙麗穎
劉亦菲
劉詩詩
余霜
鞠婧禕
闞清子
徐璐
黄一琳
孫雪寧
陳雅婷
越粵@SNH48

台灣:
張鈞甯
周子瑜@TWICE
簡廷芮
邵雨薇
周曉涵
郭雪芙
許瑋甯
王緒緒
李孟純@TPE48
鄭家純

美國:
Jennifer Lawrence
Chloe Grace Moretz
Liza Soberano
Camilla Belle
Selena Gomez
Jessica Alba
Kristen Stewart
Emma Stone
Elizabeth Olsen
Alexandra Daddario
Jordana Brewster
Rachel Cook
Elsie Hewitt
Anna Kendrick

歐洲:
Thylane Blondeau(法國)
Jourdan Dunn(英國)
Emma Watson(英國)
Gal Gadot(以色列)
Emilia Clarke(英國)
Natalie Portman(以色列)
Cara Delevingne(英國)
Keira Knightley(英國)
Kaya Scodelario(英國)
Gemma Arterton(英國)
Kelly Brook(英國)
Alicia Vikander(瑞典)

其他:
Oom Eisaya(泰國)
Lalisa Manoban(泰國)
林明禎(馬來西亞)
Sarah Gadon(加拿大)
Adelaide Kane(澳洲)
Golshifteh Farahani(伊朗)
朱主愛(馬來西亞)
何念茲(馬來西亞)
Cate Blanchett(澳洲)
Rachel McAdams(加拿大)
Oksana Neveselaya(白俄羅斯)

仲以為會有人提果個胰臟濱邊美波

yeri@red velvet
yeonwoo@momoland
jisoo@blackpink
taeyeon@SNSD
jessica jung

韓泰莉
李聖經

Blake lively
Jessica alba

吉岡里帆

蔡英文
郭雪芙

程瀟@WJSN
唐嫣

提名咁多先 唔該晒😊

好呀

日本(演員,模特兒或其他)
石原聰美
池田依來沙
今田美櫻
長澤正美
上戶彩
石原莉奈
明日花綺羅
宇都宮紫苑
馬場富美加
佐野雛子
筧美和子
吉岡里帆

日本(歌手/偶像團體)
平井桃@TWICE
湊崎紗夏@TWICE
名井南@TWICE
白石麻衣@乃木坂46
西野七瀨@乃木坂46
齋藤飛鳥@乃木坂46
平手友梨奈@櫸坂46
志田愛佳@櫸坂46
土生瑞穗@櫸坂46
渡邊梨加@櫸坂46
菅井友香@櫸坂46

韓國(演員)
全昭旻
宋智孝
孫藝珍
金泰希
金裕貞
李成敏
金智媛
朴寶英
李聖經

韓國(女團)
林娜璉@TWICE
俞定延@TWICE
朴志效@TWICE
金多賢@TWICE
孫彩瑛@TWICE
Nancy Jewel McDonie@MOMOLAND
金世正@gu9udan
裴柱現@Red Velvet
朴秀英@Red Velvet
金藝琳@Red Velvet
金智秀@Black pink
金珍妮@Black pink
孫娜恩@Apink
鄭恩地@Apink
申智珉@AoA
申惠晶@AoA
金雪炫@AoA
朴彩英@Black pink
林潤娥@少女時代
鄭秀晶@f(x)
徐酉奈@AoA
金容仙@MAMAMOO
妍雨@MOMOLAND
金太妍@少女時代

韓國(歌手)
IU
斐秀智
鄭秀妍

中國:
李一桐
迪麗熱巴
楊冪
唐嫣
白百何
宋茜
佟麗婭
周冬雨
鄭爽
趙麗穎
劉亦菲
劉詩詩
余霜
鞠婧禕
闞清子
徐璐
黄一琳
孫雪寧
陳雅婷
越粵@SNH48
程瀟@宇宙少女

台灣:
張鈞甯
周子瑜@TWICE
簡廷芮
邵雨薇
周曉涵
郭雪芙
許瑋甯
王緒緒
李孟純@TPE48
鄭家純

美國:
Jennifer Lawrence
Chloe Grace Moretz
Liza Soberano
Camilla Belle
Selena Gomez
Jessica Alba
Kristen Stewart
Emma Stone
Elizabeth Olsen
Alexandra Daddario
Jordana Brewster
Rachel Cook
Elsie Hewitt
Anna Kendrick
Blake Lively

歐洲:
Thylane Blondeau(法國)
Jourdan Dunn(英國)
Emma Watson(英國)
Gal Gadot(以色列)
Emilia Clarke(英國)
Natalie Portman(以色列)
Cara Delevingne(英國)
Keira Knightley(英國)
Kaya Scodelario(英國)
Gemma Arterton(英國)
Kelly Brook(英國)
Alicia Vikander(瑞典)

其他:
Oom Eisaya(泰國)
Lalisa Manoban@BLACKPINK(泰國)
林明禎(馬來西亞)
Sarah Gadon(加拿大)
Adelaide Kane(澳洲)
Golshifteh Farahani(伊朗)
朱主愛(馬來西亞)
何念茲(馬來西亞)
Cate Blanchett(澳洲)
Rachel McAdams(加拿大)
Oksana Neveselaya(白俄羅斯)

巴打果個韓泰莉我google佢完全無資料，但ig又咁多人follow，不過韓國有一百萬人follow又唔可以話超多，所以我未知佢係咩人既情況下決定暫緩呢個提名

姜泰莉

我再睇睇，但你唔係本身提名佢果個，你確認佢果個真係姜泰莉而唔係韓

ig 一樣應該冇錯

巴打
屌咁網紅擺邊，勉強當係演員OK?

多謝支持

日本(演員,模特兒或其他)
石原聰美
池田依來沙
今田美櫻
長澤正美
上戶彩
石原莉奈
明日花綺羅
宇都宮紫苑
馬場富美加
佐野雛子
筧美和子
吉岡里帆

日本(歌手/偶像團體)
平井桃@TWICE
湊崎紗夏@TWICE
名井南@TWICE
白石麻衣@乃木坂46
西野七瀨@乃木坂46
齋藤飛鳥@乃木坂46
平手友梨奈@櫸坂46
志田愛佳@櫸坂46
土生瑞穗@櫸坂46
渡邊梨加@櫸坂46
菅井友香@櫸坂46

韓國(演員)
全昭旻
宋智孝
孫藝珍
金泰希
金裕貞
李成敏
金智媛
朴寶英
李聖經
姜泰莉

韓國(女團)
林娜璉@TWICE
俞定延@TWICE
朴志效@TWICE
金多賢@TWICE
孫彩瑛@TWICE
Nancy Jewel McDonie@MOMOLAND
金世正@gu9udan
裴柱現@Red Velvet
朴秀英@Red Velvet
金藝琳@Red Velvet
金智秀@Black pink
金珍妮@Black pink
孫娜恩@Apink
鄭恩地@Apink
申智珉@AoA
申惠晶@AoA
金雪炫@AoA
朴彩英@Black pink
林潤娥@少女時代
鄭秀晶@f(x)
徐酉奈@AoA
金容仙@MAMAMOO
妍雨@MOMOLAND
金太妍@少女時代

韓國(歌手)
IU
斐秀智
鄭秀妍

中國:
李一桐
迪麗熱巴
楊冪
唐嫣
白百何
宋茜
佟麗婭
周冬雨
鄭爽
趙麗穎
劉亦菲
劉詩詩
余霜
鞠婧禕
闞清子
徐璐
黄一琳
孫雪寧
陳雅婷
越粵@SNH48
程瀟@宇宙少女

台灣:
張鈞甯
周子瑜@TWICE
簡廷芮
邵雨薇
周曉涵
郭雪芙
許瑋甯
王緒緒
李孟純@TPE48
鄭家純
張元英

美國:
Jennifer Lawrence
Chloe Grace Moretz
Liza Soberano
Camilla Belle
Selena Gomez
Jessica Alba
Kristen Stewart
Emma Stone
Elizabeth Olsen
Alexandra Daddario
Jordana Brewster
Rachel Cook
Elsie Hewitt
Anna Kendrick
Blake Lively

歐洲:
Thylane Blondeau(法國)
Jourdan Dunn(英國)
Emma Watson(英國)
Gal Gadot(以色列)
Emilia Clarke(英國)
Natalie Portman(以色列)
Cara Delevingne(英國)
Keira Knightley(英國)
Kaya Scodelario(英國)
Gemma Arterton(英國)
Kelly Brook(英國)
Alicia Vikander(瑞典)

其他:
Oom Eisaya(泰國)
Lalisa Manoban@BLACKPINK(泰國)
林明禎(馬來西亞)
Sarah Gadon(加拿大)
Adelaide Kane(澳洲)
Golshifteh Farahani(伊朗)
朱主愛(馬來西亞)
何念茲(馬來西亞)
Cate Blanchett(澳洲)
Rachel McAdams(加拿大)
Oksana Neveselaya(白俄羅斯)

miwa
柏木由紀@AKB48
百田夏菜子@桃色幸運草Z （生日快樂）
玉井詩織@桃色幸運草Z
真山里佳@私立惠比壽中學
秋本帆華@虎魚組
清井咲希@彩虹章魚燒
愛來@3B junior
宮脇咲良@HKT48
廣田愛佳
佐佐木希
橋本環奈
貓天
知英
黑嘉嘉

我覺得我會搵唔切相

依家先岩岩搵到去韓女團，聽晚七點截，要即晚十二點開到和議大會既話情況係嚴峻

洗唔洗幫手搵

每人三張，你想搵邊啲

我意思每個被提名人三張

中，美？
D相有咩要求
淡妝？

現代look，唔好性感便可
濃淡自選，如果真係貼出黎我覺得唔太岩我再講，thx

Ok，搵完po喺度？

好

我剩係搵中國算，美國放棄，好辛苦

我搵哂中國喇，聽日起身睇下洗唔洗再幫手搵其他

其他地區我本身搵左oom啲圖，其餘未

thx

日本既使唔使要圖?

基本搵晒了

我可以再貼
拉票

日本(演員,模特兒或其他)
石原聰美
池田依來沙
今田美櫻
長澤正美
上戶彩
石原莉奈
明日花綺羅
宇都宮紫苑
馬場富美加
佐野雛子
筧美和子
吉岡里帆
廣田愛佳
佐佐木希
橋本環奈
貓天

日本(歌手/偶像團體)
平井桃@TWICE
湊崎紗夏@TWICE
名井南@TWICE
白石麻衣@乃木坂46
西野七瀨@乃木坂46
齋藤飛鳥@乃木坂46
平手友梨奈@櫸坂46
志田愛佳@櫸坂46
土生瑞穗@櫸坂46
渡邊梨加@櫸坂46
菅井友香@櫸坂46
miwa
柏木由紀@AKB48
百田夏菜子@桃色幸運草Z
玉井詩織@桃色幸運草Z
真山里佳@私立惠比壽中學
秋本帆華@虎魚組
清井咲希@彩虹章魚燒
愛來@3B junior
宮脇咲良@HKT48

韓國(演員)
全昭旻
宋智孝
孫藝珍
金泰希
金裕貞
李成敏
金智媛
朴寶英
李聖經
姜泰莉

韓國(女團)
林娜璉@TWICE
俞定延@TWICE
朴志效@TWICE
金多賢@TWICE
孫彩瑛@TWICE
Nancy Jewel McDonie@MOMOLAND
金世正@gu9udan
裴柱現@Red Velvet
朴秀英@Red Velvet
金藝琳@Red Velvet
金智秀@BLACKPINK
金珍妮@BLACKPINK
孫娜恩@Apink
鄭恩地@Apink
申智珉@AoA
申惠晶@AoA
金雪炫@AoA
朴彩英@BLACKPINK
林潤娥@少女時代
鄭秀晶@f(x)
徐酉奈@AoA
金容仙@MAMAMOO
妍雨@MOMOLAND
金太妍@少女時代

韓國(歌手)
IU
斐秀智
鄭秀妍
姜知英

中國:
李一桐
迪麗熱巴
楊冪
唐嫣
白百何
宋茜
佟麗婭
周冬雨
鄭爽
趙麗穎
劉亦菲
劉詩詩
余霜
鞠婧禕
闞清子
徐璐
黄一琳
孫雪寧
陳雅婷
越粵@SNH48
程瀟@宇宙少女

台灣:
張鈞甯
周子瑜@TWICE
簡廷芮
邵雨薇
周曉涵
郭雪芙
許瑋甯
王緒緒
李孟純@TPE48
鄭家純
張元英
黑嘉嘉

美國:
Jennifer Lawrence
Chloe Grace Moretz
Liza Soberano
Camilla Belle
Selena Gomez
Jessica Alba
Kristen Stewart
Emma Stone
Elizabeth Olsen
Alexandra Daddario
Jordana Brewster
Rachel Cook
Elsie Hewitt
Anna Kendrick
Blake Lively

歐洲:
Thylane Blondeau(法國)
Jourdan Dunn(英國)
Emma Watson(英國)
Gal Gadot(以色列)
Emilia Clarke(英國)
Natalie Portman(以色列)
Cara Delevingne(英國)
Keira Knightley(英國)
Kaya Scodelario(英國)
Gemma Arterton(英國)
Kelly Brook(英國)
Alicia Vikander(瑞典)

其他:
Oom Eisaya(泰國)
Lalisa Manoban@BLACKPINK(泰國)
林明禎(馬來西亞)
Sarah Gadon(加拿大)
Adelaide Kane(澳洲)
Golshifteh Farahani(伊朗)
朱主愛(馬來西亞)
何念茲(馬來西亞)
Cate Blanchett(澳洲)
Rachel McAdams(加拿大)
Oksana Neveselaya(白俄羅斯)

差幾多要搵？

韓國岩啱搵到朴彩英,未計之前新加果幾個日本/韓國/台灣人

咁我搵其他,除咗omm

見唔到結衣BB個名
雖然自動入圍
但入返個名安心D

放心，我地一定唔會唔記得佢，因為日本係少左個位，果個位就係比佢

唔該樓主

白石麻衣

結衣BB打氣區

其他搵哂啦

結衣上屆冠軍，大熱門，好難輸

咪燈

日本
波多野結衣

USA
Katheryn Winnick

Korea
尹普美@Apink
權珉娥@AOA
鄭美美@gugudan
辛寶羅@gugudan
張丞延@clc
張睿恩 @clc
權恩彬@clc
崔有真@clc
吳承姬@clc
鄭銀雨@pristin
金珉京@pristin
姜藝彬@pristin

China
劉些寧@gugudan
王霏霏@miss a
楊蓉
半藏森林(小起)
龍夢柔

泰國
Sorn 陳思靜@clc

20/20
唔該樓主

今晚應該無希望，延後吧

其實韓國果堆算易搵，google名加吧微博就有好多相比我用，只係霎時間又多左咁多個真係灰左

依家交相俾你？

可以呀

打氣

李一桐

楊冪

唐嫣

白百何

宋茜

佟麗婭

周冬雨

鄭爽

趙麗穎

劉亦菲

劉詩詩

余霜

鞠婧禕

闞清子

徐璐

黃一琳

孫雪寧

陳雅婷

越粵@snh48

程瀟@宇宙少女

Lalisa Manoban@BLACKPINK(泰國)

林明禎(馬來西亞)

Sarah Gadon(加拿大)

Adelaide Kane(澳洲)

提名結束

Golshifteh Farahani(伊朗)